黑警咪係 不符使用要求的官員

ex7actly啦

請政府宣布無需為動物戴口罩以免浪費口罩